想害你既人害你之前有咩特徵

一睇就睇到佢係害人既既特徵

一係表現極唔妥你 一係假慈悲接近你

btw香港人不分化不批鬥

其實冇 你提防下人咪算
但你下下誅心論去睇人做人都會好辛苦

有咩情況你會去防人

扮好人

問有啲可以幫到你

啱啱識嘅人，同事(睇咩行業)
除咗交心朋友同自己女朋友
屋企人都要防，因為往往都係屋企人累鳩死你
自己有幾錢或者有啲咩私隱自己知好了

考完DSE個暑期返過part time，間鋪啲staff全部都係咁上下後生嘅女仔，個經理係個鐘意講員工是非、又多無理要求嘅閪女人。成日會對住A講B壞話，跟住又對住B講返A 所以好多時我地都會圍埋一齊講返個經理屌過啲乜。有一日我同個女同事調咗去另一間鋪幫手，去到同嗰間鋪啲同事都相處得幾好冇乜野。嗰度有個年資高啲嘅女仔走嚟問我地做成點，我個女同事一開波就屌個經理好是非，又多無理要求。傾傾下佢地問我地攞ig，咁我地咪比囉。點知第二日返到去原本間鋪個經理就係咁鬧我同另一個同事講佢壞話 個經理話係另一間鋪個經理打電話去同佢講，聽到真係呆撚咗 個經理好嬲，叫我地以後都唔駛返 應該係嗰間鋪個女仔聽完之後講咗比佢個經理知，當日即刻block咗佢ig

有啲同事同一間學校讀書，一齊做野都閪自己同學搞鳩自己同學（可能佢本人本身就閪）何況無交集嘅陌生人，我做part time個經理點弱智法都好，我只會同我屋企人講我驚被人針對但係都係俾自己同學陰咗一次（雖然都係好少事但係真係好火滾）第一次返工真係好難頂……搵夠就即刻辭職了